有冇人打算辭職？

日日做淡執錢

唔能明反工為乜了。。

駁唔到ching